The decimal expansion of 22/7  is
(a)Terminating
(b)Non-terminating and repeating
(c)Non-terminating and Non-repeating
(d)None of the above

Answer: (b)

For some integer n, the odd integer is represented in the form of:
(a) n
(b) n+1
(c) 2n+1
(d) 2n

Answer: (c)

HCF of 26 and 91 is:
(a)15
(b)13
(c)19
(d)11

Answer: (b)

Which of the following is not irrational?
(a) (3+√7)
(b) (3-√7)
(c) (3+√7) (3-√7)
(d) 3√7

Answer: (c)

The addition of a rational number and an irrational number is equal to:
(a)rational number
(b)Irrational number
(c)Both
(d)None of the above

Answer: (b)

The multiplication of two irrational numbers is:
(a)irrational number
(b)rational number
(c)Maybe rational or irrational
(d)None

Answer: (c)

If set A = {1, 2, 3, 4, 5,…} is given, then it represents:
(a)Whole numbers
(b)Rational Numbers
(c)Natural numbers
(d)Complex numbers

Answer: (c)

If p and q are integers and is represented in the form of p/q, then it is a:
(a)Whole numbers
(b)Rational numbers
(c)Natural numbers
(d)Even numbers

Answer: (b)

The largest number that divides 70 and 125, which leaves the remainders 5 and 8, is:
(a)65
(b)15
(c)13
(d)25

Answer: (c)

The least number that is divisible by all the numbers from 1 to 5 is.
(a)70
(b)60
(c)80
(d)90

Answer: (b)